兩張圖展示香港大部分賣港賊心態

做賣港賊
總搵到理由自己呃自己
買個時：

買完賺完錢：

等睇佢又屈我係泛民打手去解釋佢買中資股益支那

我係保蝗黨打手嘅證據你有未?

又來轉移視線？
冇用架啦保皇狗打手
你先拎出我叫人投泛民既圖
我咪比你囉
咪再亂出圖搏大霧wo
保皇狗打手賣港狗關愛座hunter

一屌親泛民賣港
樓主就會提我炒股轉移視線

loop夠未啊
都叫你先拎出我叫人投泛民主派既圖先啦
你先話我架wo